書展明開幕有網民發起示威

我平時只睇，好少吹水，呢個應該係紅媒標題黨亂咁寫吧？

書展明開幕有網民發起示威 貿發局稱增加保安人手 - Yahoo新聞

雖然我係P牌仔，但我撐反修例撐香港架

冇示威係支持咋吹水唔抹嘴

入我個post睇

post完先見到你個文章

我無野講
電話唔解鎖
我要去醫院
我要搵律師
唔簽任何野